我有半個月追返我女朋友,有冇計

仲有半個月 我女朋友就要去英國讀一年書

我得返半個月去追返我女朋友

我同我女朋友一齊已四年 ,當時係大學識 ,到而家出黎做左一年野

我女朋友一直都好愛我 次次嘈交佢都主動認低威氹返我 佢將我捧到天咁高 又

成日讚我 。我慢慢變成一個被寵壞既細路,開始係嘈交個陣講一D好難聽既說話

傷害佢。又慢慢覺得佢係我身邊係理所當然,睇死佢離唔開到我, 亦都慢慢忘記

左佢既好, 一開始追佢時既初衷...

到出左黎做野,時間多左,開始覺得有D悶,開始萌生搵第個既念頭。就係今年三

月既某一日,我下載左交友APP,撩過幾個人傾計。某D原因佢最後發現左, 佢冇

分手反而叫我同佢一齊努力, 個時既我仍然唔識死,覺得冇左佢都冇咩大不了, 依

然冇珍惜佢。往後既日子我地嘈過, 我仲用 " 咁辛苦咪分手囉" 呢D傷害繼續傷

容佢佢好愛我,離唔開我, 但望住我呢個改變唔到既人, 佢好唔開心, 幾個月黎廋

左20磅但我呢?依然乜都唔知, 晚晚大覺訓。佢對我既愛就隨住時間咁一滴一滴咁磨滅。

時間去到上個月中, 我地因小事嘈交, 然後我發脾氣又話分手。

但這次跟以往唔同, 佢一路都冇再理我, 直到我忍唔住搵佢問佢, 佢終於將一路

以黎既野話比我知。到個一刻我先醒覺我係咁怕冇左佢, 多得佢我先行到今時

今日, 我想像唔到冇左佢既日子。但佢今次真的要離開我啦, 我好後悔以前冇珍

惜佢,冇為呢段感情付出。更後悔既係我對佢講過咁多傷害既說話,令呢個可能

係呢一生最愛我既人要離開我。呢幾日同佢傾過好多,自己又諗左好耐, 我可以

肯定我係愛佢的, 我同佢都係大家既初戀, 我好後悔 亦唔知點解點解我會變到咁壞。

係呢個最後關頭, 我想放手一摶, 我想追返佢, 補償返我做過既錯。我真係好想

佢係我身邊, 有冇人可以教我點做....

抵撚死

抵死啦 仆街 放生個女仔啦

仲有半個月 我女朋友就要去英國讀一年書

我得返半個月去追返我女朋友

我同我女朋友一齊已四年 ,當時係大學識 ,到而家出黎做左一年野

我女朋友一直都好愛我 次次嘈交佢都主動認低威氹返我 佢將我捧到天咁高 又成日讚我 。我慢慢變成一個被寵壞既細路,開始係嘈交個陣講一D好難聽既說話傷害佢。又慢慢覺得佢係我身邊係理所當然,睇死佢離唔開到我, 亦都慢慢忘記左佢既好, 一開始追佢時既初衷...

到出左黎做野,時間多左,開始覺得有D悶,開始萌生搵第個既念頭。就係今年三月既某一日,我下載左交友APP,撩過幾個人傾計。某D原因佢最後發現左, 佢冇

分手反而叫我同佢一齊努力, 個時既我仍然唔識死,覺得冇左佢都冇咩大不了, 依然冇珍惜佢。往後既日子我地嘈過, 我仲用 " 咁辛苦咪分手囉" 呢D傷害繼續傷容佢佢好愛我（？）,離唔開我, 但望住我呢個改變唔到既人, 佢好唔開心, 幾個月黎廋左20磅但我呢?依然乜都唔知, 晚晚大覺訓。佢對我既愛就隨住時間咁一滴一滴咁磨滅。

時間去到上個月中, 我地因小事嘈交, 然後我發脾氣又話分手。

但這次跟以往唔同, 佢一路都冇再理我, 直到我忍唔住搵佢問佢, 佢終於將一路以黎既野話比我知。到個一刻我先醒覺我係咁怕冇左佢, 多得佢我先行到今時

今日, 我想像唔到冇左佢既日子。但佢今次真的要離開我啦, 我好後悔以前冇珍惜佢,冇為呢段感情付出。更後悔既係我對佢講過咁多傷害既說話,令呢個可能

係呢一生最愛我既人要離開我。呢幾日同佢傾過好多,自己又諗左好耐, 我可以肯定我係愛佢的, 我同佢都係大家既初戀, 我好後悔 亦唔知點解點解我會變到咁壞。

係呢個最後關頭, 我想放手一摶, 我想追返佢, 補償返我做過既錯。我真係好想佢係我身邊, 有冇人可以教我點做....

你講得岩 我係抵死

我一諗到我冇左佢 我個心好痛

當日既佢 應該都係咁痛吧....

只要比多次機會 我呢生都會對佢好好

我只係要多次機會....

你不如放手啦
佢係咁遠你轉頭咪又去玩app

你呢啲仆街真係抵撚死 有人會幫你珍惜佢

抵撚死
十歲心智唔好學人拍拖啦
成撚日嘈交 一嘈話分手囉 你如願啦

你唔值得有呢個機會

依加講咪咁講lo .追得番咪又會露本性 你嫌個女仔比你hurt得唔夠深呀仲？

佢原諒你咁多次 你都死不悔改
佢去左英國之後你地會long d 你覺得自己會忍到？

d排版睇撚死人咩屌你老母

你更值得成世後悔

對唔住 我第一個女朋友就係佢, 我係好幼稚..

唔關第幾個女朋友事 係你唔適合拍拖 你應該自己一個 唔好再累所何女仔

走得快好世界
祝你ex早日搵到個好既

賓周仔就算啦
得個幾cm有女朋友都唔珍惜

冇左就冇左

樓豬女友去英國讀咩

放過人啦仆街

件事剛剛發生個陣 佢同我講過 "呢個世上唔會有比我更愛你既人"

次次一諗起,個心就好痛, 好後悔

唔幫你，你放過人啦

仆街仔帶住遺憾過埋呢世啦

抵撚死
放過個女仔啦屌你老母
祝佢搵到個比你更加好

放過佢啦

只要佢想 佢一定搵到個比我更好

我唔高冇錢唔靚仔

遇到佢應該已經花盡我一生既運氣...

分開之後先識珍惜有咩用

大家信我啦
我真係好想好想補償佢 未來既日子對佢好好
我同佢經歷好多好多...

放過人地啦 人地值得個更好
你口口聲聲話仲愛佢 定係你其實唔想冇左個人愛你咋？ 自私撚

屌咪撚害人 你去叫雞算
反正你都係鳩痕姐

人係要冇左先珍惜 對下個女朋友好啲啦

岩呀 你一生嘅運氣已經係同佢一齊個陣用晒
所以無論你依家幾努力幾撚後悔都唔會追到佢返黎
抵撚死
希望佢去到個邊可以識個好啲

仲要long d 樓主都係算啦
俾個女仔出去忘記你仲好

放過人啦樓豬

咁嘅仆街仲會有下一個咩 打成世飛機啦
叫雞都會中愛滋

我屌你老母臭閪呀
希望個女仔企硬 唔撚好比你呢啲撚樣tum到

你呢類人係未玩夠，甚至未玩過，俾你追返條女，你過多一排又心野， 算吧啦你

大家屌得我好岩
我都好想屌死我自己

點解會到而家睇醒
早幾月醒覺,事情還有灣轉...

醒你老母

試下中出到佢追撚含

算吧啦，係愛佢一開始點會係咁，根本你就唔識愛人。
唔痛過唔會知，將你嘅錯誤係下一個人上面彌補

放過人喇屌你老母仆街仔

你是咪打算forward個po比佢睇...
係嘅話，我留句說話俾女事主
千其唔好比呢個機會樓豬
佢唔抵幫，你下個會更好

我一開始唔係咁嫁

我變壞係半年前開始
佢對我實在太好 好到我個人慢慢變到自大 ,再也看唔到佢既好, 佢既重要..

算吧啦 你再煩佢只會去到英國個邊唔開心 你係想對佢好既 就唔好再煩佢

那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果....

可當初的你 和現在的我 假如重來過

樓主都知自己一直以黎對佢咁衰，但憑咩覺得往後日子會對到佢好呢？

「對人好」係要學習架，唔係你覺得對佢好，錫佢，人地就會有被愛既感覺

剩低半個月先想話「追返」，你唔好剩低半個鐘先開po問

btw支持樓主女朋友：下次記得揀公主黎做，唔好揀做出氣袋喇

對唔住, 我唔想乜都唔做...

放生個女仔啦屌你老母
你呢啲咁既仆街垃圾遲啲俾你箍煲成功
你過多幾年咪一樣唔撚識珍惜
你孤獨終生啦咪撚再害人啦
淨係識愛自己既垃圾

冇架啦，下世生性啲啦

你話你而家痛。其實佢比你痛多好多倍瘦20磅呀大佬點解我知有幾痛?因為我都做過你ex個角色囉。
放過佢啦。佢值得更好。你根本唔識咩叫愛咩叫珍惜

你唔好攪人啦仆街

給樓主女友：走啦！下一個會更好，不過下次帶眼識人。

你講得岩
我知佢好痛好痛
所以我先咁想追返佢,對佢好 補償佢

用半個月去補償？算撚數喇

想想想 想你老母臭閪呀 有冇諗過人地唔想呀 自私撚

冇左佢支持既日子
我不知我可以走到哪裡.....

仲想追返人，當人狗咁撚呀？
扺死

我相信你女友會因為你嘅傷害
將來唔能夠再咁放膽去愛人
因為長時間嘅精神折磨係可以改變一個人
甚至一世都唔敢為愛付出太多

唔好再追返個女仔喇
佢已經下定決心離開你
你最後當做下好心放生人
佢對住你，諗返起以前有幾開心
只會更痛苦

你就當上一課
將來唔好再咁對待愛自己嘅人
追返人其實只係令你良心好過啲
不如接受自己做錯左
俾人過返屬於自己嘅人生

走去交友apps到囉
總之過𠴱邊玩啦

去死啦仆街

慳啲啦廢柴 自撚私
傷完人仲要扮情聖 無啦啦係打打歌詞 死MK
屌你老母 屌埋你老豆
有無諗過人地幾痛苦 你自己爽完啦
就想人地返黎你身邊 死撚左佢啦仆街冚家剷

祝樓主追返女友

然後戴帽

笑出聲

btw 樓主去含自己條賓周仔啦

你唔撚會食埋人隻豬下嘛？係既話
我屌鳩你呀死仆街

最撚戇鳩係自己鳩痕 本性係咁
仲要賴條女對你獨好 寵壞你
嘩我屌你老母
同啲港女飛人之後原因係因為你太好有咩分別
你係識自制 就唔會搞撚到依家咁
仲要比藉口自己 變壞係有原因
根本就係自己個格衰 本身己經係咁撚賤

冇呀～

放心啦, 佢會搵個更加好嘅人 只能說你自己攞嚟, 咪撚再煩住佢啦

最後, 屌你老母死廢柴

食屎啦

我係英國等緊你女朋友啦

咪撚再搞住人啦仆街
好好地一個女仔俾你搞到瘦廿磅咁誇張
樓主你都係摺鳩埋算啦
佢見到你肯定再瘦多廿磅
咪撚害人啦自私狗

我ok sure當日嘅佢應該比你更痛苦
放生人啦賤男

雖然你覺得好慘
但條女應該更慘 佢比咁多次機會你都冇
珍惜 今鋪真係抵你

btw希望你可以追返人對人好d la

On9

仆街啦你

你條仆街放過人啦
唔岩拍拖呀你

唉，算啦。樓主，大家男人，我明你諗咩。
我知你係嫌你ex唔夠靚先越黎越對佢差。
如果你一齊返，««嫌佢唔夠靚»»既感覺只會慢慢返黎，放過自己同ex好嘛?

你算吧吋啦，賤格就係賤格

心智唔成熟 嘈交呢啲都可以話係性格不合
竟然想出軌真係抵死

曾給你馴服到就像綿羊 何解會反咬你一下

算啦錯過左就係錯過左
好好對下一個女仔
你同我犯差唔多既錯
女人既忍耐力其實真係好強 但一去到某個點就返唔到轉頭
仲要一早比哂signal你

放過佢 對大家都有好處

佢唔會返黎架啦

樓主求仁得仁啦

好垃圾

唔好害人

其實你都係依賴慣左，所以呢一刻你唔習慣可以理解的，但唔代表你同佢的關係有更進一步空間。但應該冷靜下你地一路以來的關係先啦

放返佢出嚟啦 等我接手

男人老狗仲要人教 中意人就呢幾日俾啲誠意氹下人
再唔係咪去英國陪佢 一年姐

係係香港一齊四年都可以搞成咁，你仲好意思話用半個月追返佢玩long D?

" 咁辛苦咪分手囉
傷到仆街

抵死啦垃圾 祝你一世內疚永無真愛

唔鐘意人就放開佢
你係咪要害死埋佢先安落

今時今日可以對男人百般容忍，遷就，有咩事都係佢主動道歉的女仔已經差唔多係絕種。你都係放手比佢走。

以你的性格都係食返啲臭西港女啦

樓主本性難移呀，放過人啦

追你老母 放走條女啦

我都係搏一鋪
我搏佢對我還有一點愛

我只想試下

可以試下將咁多黎以黎既相
拎去相鋪囇
每張都喺後面寫低嗰張相發生過咩事
我覺得會work
我就是成功例子

因為相入面既你同佢
係一齊喺呢幾年經歷過既野
會有好多回憶 好多片段

present 方法
可以放喺相簿
可以掛喺氣球
可以貼喺間房

work 架，信我

但係做之前
希望你有個概念係一定要好好愛佢，珍惜佢

你收撚皮啦屌你老母個臭閪

依家醒覺咪好囉柒頭
等錯過左先黎醒呀撚樣

早啲死啦咁你個冚家剷
都係唔好
長命百歲受多啲苦好啲

愛?
愛你老母閪呀愛
你邊忽值得人地愛呀撚樣

work你老母

比你追得返
人地咪又係去食一年洋腸
咪睇得自己咁重要 唔好害人啦

呢個賤男咪撚教佢啦
晒野又晒左個好女仔

人係當局者迷

當你迷過先知 原來依句野唔係鳩up

下次就算迷左 都要記得自己迷左

咪咁戇鳩啦

諗下自己做左尐咩 值得原諒咩？

那裡來的面子同勇氣？

分分鐘你依加都係怕失去一件玩具姐

都係迷既一種

抵撚死wor認真 你認為佢會再為你而改變咩？
我覺得你咁對你條女俾佢帽都抵啦 垃圾

屌試過，無撚用，個ex照樣跟新仔走話有新鮮感

Btw樓主你咁鐘意佢既
報個working holiday跟佢走囉

個女仔之前死忍 係因為愛你
到佢真係講到出口 代表心已死 救唔番

一諗到呢度 個心就好痛好痛....

恭喜樓豬女朋友終於解脫了

當佢對你說話好撚冷靜 好撚理性

就知佢真係死心 接受現實吧

念著佢曾經對你咁好，作為男人為佢著想做番一次好事，你比佢走喇。

揸撚你死呀柒頭
見到你依啲撚樣真係好撚心涼

嗯

樓豬抵你仆街啦

吸毒既人都會講，真係最後一次

我就信奉一次不忠百次不用既，你放手，繼續用apps揾囡算吧啦

你好唔好意思呀你 傷到人地咁深仲要人地同返你一齊 你冇野呀 好心你咪撚害人啦 放走個女仔啦

巴打，我無係感情台講留過言，這次也忍不住專登入來寫幾隻字。

你既情況同我好相似，不過有些不同。

我係中學初戀個時，對女友極好，但換來的只是背叛，被傷害過，變得唔敢投放感情。

在Year 1 sem break個陣無聊，想搵人陪玩，識左現任女友，當時覺得可有可無，溫完書/打完機，得閒先搵佢，無真正關心過佢。亦無公開過同佢既關係。

持續折磨左佢三年，當中離離合合都是我話叫分，亦講過唔滿意就搵過第二個，最後佢頂唔順，要離開我，我先懂得珍惜佢。

我用左三個月時間去㧜返佢，但當期時係用普同朋友既關係聊返好感，切記唔好用講感情野，因為佢決定分手，唔係一時三刻的決定，佢所講既野都要認同（包括佢話分手，你都要話岩，做得對），做對立既角色，就更加唔洗講落下，更反感。

慢慢出多幾次街，就一齊返。

而家復合返一年，我對佢好好，也做返一個會去愛人的男朋友，仲同埋佢屋企人一齊去旅行，亦想在這幾年存個首期，然後結婚，一生一世。

祝樓主能洗心革面，同有一個美好的未來。

直播跪玻璃吧啦

多謝你
我賓周州仔發天發誓 如果追得返佢 我一定唔會令佢再受傷害 否則我不得好死

記住自己講過既野

就算你追得番佢都不得好死啦柒頭

其實唔係話唔幫你 但點解你要失去左先識珍惜
一齊左四年 你應該係最了解佢嗰個
應該知道點追佢返黎 但你揀左咩呀？
上連登問人點追呀！

真心 我唔覺得幫你追返個女仔係好事
你都係算吧啦

抵死，垃圾雄性
你唔配比人叫做男人

如果女事主有睇post
千萬唔好耳仔軟
你仲後生搵個更加好呀！

岩呀
坦白講你問我地連登依班人可以教你咪就係氹女仔技巧 但無用架
你要自己諗清諗楚解決返問題先係最核心

雖然你係正宗死仆街，亦都應該放生個女仔
女仔一去到異地 發展一段新戀情既機會係99.9%

你要比時間去證明你係有改變
半個月無可能 所以你都飛埋去英國啦

屌你依家已經要不得好死啦

收皮啦

哂尻氣，佢去英國一定比帽你戴

分左手又何來派帽？

佢去英國先決意同你分手 即係已經下決心忘記你，投入新生活
唔洗追 已完結

人地去英國讀書你先想復合，咁你目的係想佢放棄學業同你留係香港？定係想佢同你Long D飽受相思之苦呀？
你不如趁呢段時間好好裝備自己，改變下自己仲好過啦。
佢到時返黎，你仲鍾意佢先再算。
你而家咁樣做我個人認為好自私，只係顧及自己感受

仲害唔夠佢咩

一個女仔容忍到極限
正常係冇咩機會會返轉頭
學下做人唔好得寸進尺好過啦

吾好累人啦 完全低撚死

放過人啦，屌你老母

樓主呢類人比你追得番都係唔會改過 講改就個個都識講既

仆街死啦好心你，咪撚再累人累物唔撚該

你ex去左英國，大把仔溝佢呀，洋腸有，有錢又有，你呢啲仆街係對你ex好，就放生佢啦。

留名等睇女朋友版